<p>
Armando Nuno Martins Leitao
Matchday Director
Futebol Clube do Porto


Master in Sport Management and Legal Skills
ISDE

Pós-Graduação Gestão Desportiva
Faculdade de Desporto Universidade do Porto

Licenciatura Ciências do Desporto
Faculdade de Desporto da Universidade do Porto


</p>